[有圖]點解女女叫百合??

兒童色情

邊到兒童

Tiny

塊閪似百合

咁男女係屌百合

因為搞基係薔薇

屌呢張第一眼睇我以為佢頭髮係晒前面遮住佢塊面

「百合」一詞是指女性之間戀愛的隱語，其語源有多種說法。最普遍的看法是，1971年，由日本男同性戀雜誌《薔薇族》的編輯長伊藤文學提倡，將「百合族」作為「薔薇族」反義語而起。1982年，因日活浪漫情色電影《水手服 百合族》而廣為流傳，漸成俗語、固定用語。

呢個台妹真係好顛

男男係咪叫百足

有托托同琳琳

根本就係 膝頭係前面喎

百棍

本寫真

More

lm

你究竟睇到啲咩
有冇師傅可以幫幫佢